\saveparinfos
\begin{minipage}[t]{0.49\textwidth}\useparinfo
        \textbf{Partigian version}

        \play{https://www.youtube.com/watch?v=iulN-3kLbQY}{Mode Plagal - Χαίνηδες, ρε}

        Una mattina mi son svegliato\\
        O bella ciao, bella ciao, \\
        bella ciao ciao ciao\\
        Una mattina mi son svegliato\\
        Eo ho trovato l'invasor
            
        O partigiano porta mi via\\
        O bella ciao, bella ciao,\\
        bella ciao ciao ciao\\
        O partigiano porta mi via\\
        Che mi sento di morir
            
        E se io muoio da partigiano\\
        O bella ciao, bella ciao,\\
        bella ciao ciao ciao\\
        E se io muoio da partigiano\\
        Tu mi devi seppellir
            
        Mi seppellire lassù in montagna\\
        O bella ciao, bella ciao,\\
        bella ciao ciao ciao\\
        Mi seppellire lassù in montagna\\
        Sotto l'ombra di un bel fiore
         

        E le genti che passeranno\\
        O bella ciao, bella ciao,\\
        bella ciao ciao ciao\\
        E le genti che passeranno\\
        Mi diranno: "Che bel fior"
            

        È questo il fiore del partigiano\\
        O bella ciao, bella ciao,\\
        bella ciao ciao ciao\\
        È questo il fiore del partigiano\\
        Morto per la libertà
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.49\textwidth}\useparinfo
        \textbf{Traditional Version}

        \play{https://www.youtube.com/watch?v=gpKLSyYAE-w}{Milva, λα}

        Alla mattina, appena alzata\\
        O bella ciao, bella ciao\\
        Bella ciao, ciao, ciao\\
        Alla mattina, appena alzata\\
        In risaia mi tocca andar
         
        E tra gli insetti e le zanzare\\
        O bella ciao, bella ciao\\
        Bella ciao, ciao, ciao\\
        E tra gli insetti e le zanzare\\
        Duro lavoro mi tocca a far
         
        Il capo in piedi col suo bastone\\
        O bella ciao, bella ciao\\
        Bella ciao, ciao, ciao\\
        Il capo in piedi col suo bastone\\
        E noi curve a lavorar\\
        E noi curve a lavorar
         
        O mamma mia! o che tormento!\\
        O bella ciao, bella ciao\\
        Bella ciao, ciao, ciao\\
        O mamma mia! o che tormento!\\
        Io t'invoco ogni doman'
         
        Ed ogni ora che qui passiamo\\
        O bella ciao, bella ciao\\
        Bella ciao, ciao, ciao\\
        Ed ogni ora che qui passiamo\\
        Noi perdiam la gioventù.
         
        Ma verrà un giorno che tutte quante\\
        O bella ciao, bella ciao\\
        Bella ciao, ciao, ciao\\
        Ma verrà un giorno che tutte quante\\
        Lavoreremo in libertà
\end{minipage}
